國腎首新歌「在天之靈」

正呀 好有漢城沉沒了x重逢

岩岩都聽左 好正啊
腎仔number one!

呢首係講咩 有冇人知

好深

Zarahn 編曲

個verse好聽

第一次聽都唔知噏乜9
成首歌係想講long time ago嘅價值觀已經同而家好唔同 eg 鍵盤愛刻薄 誰要理由 隨手打兩篇毒咒 人間的新審美 你明了沒有
想唱返比祖先聽eg.抬望眾星 在天上看守的百代精靈 偉大先驅...

好好聽

歪文啲詞好撚銀耳
乜撚野嬲嬲

俾黃偉文真係浪費左
應該俾返小克填

講緊香港呀？

仲有搞show

真係硬耳 成首歌既污點

後半段真係好似是但質落去
純粹為左講時事而寫咁

講我地呢代人守唔住以前既香港

編曲

咁人地個名係嬲嬲啊嘛

道盡幾多連登仔心聲

一出就丁到依家

明顯講最近自殺